［388］師傅put 我就call

今日大跌市，現價284.8call388輪
睇350$
師傅記住打救我呀

平貨

沈陣營TG GROUP，同你全方位追蹤沈判日最新消息

快D入GROUP啦

我係敬拜師傅